任何男性未認識我之前都唔可以同人結婚

任何男性未認識我之前都唔準食人隻豬同人結婚。

一旦遇到我，同我拍拖就一定要比層樓我， 每個月定期買手袋畀我。

冇錢， 條仔就係冇上進心係廢J。

層樓唔肯落我名，條仔就係唔愛我唔尊重我， 條仔有脾氣就係賤係垃圾， 一定要千呼百應， 唔準逆我意。

娶我更加唔洗講，一定要係有樓有車高大靚仔有錢溫柔錫老婆識煮飯社交能力好。
條仔當然要一出世就預知娶我，所以就算同其他人拍拖，都會識得將層樓落我個名先。

吓？你問我咁未結婚之前同我拍拖做愛既男仔點？ 我畀佢哋破咗處咁又點， 只要佢真係愛我就唔會在乎我個處， 雖然我就連個處都畀唔到佢， 但係佢層樓一定要落我名同將佢嘅所有嘢畀曬我， 如果佢唔肯畀我?

唔知wor， 毒撚囉

總之全世界男性所有資產都係屬於我的， 雖然我連個處都冇

屌

幾時出埋仔女version

一個post就屌柒父權主義毒撚雙重標準
另一個post就屌柒自稱「女權」既女人
好睇 有呢啲諷刺post社會先會進步
可以令人反思真正既性別平權係咩

所有老豆未有一層樓收租唔準生我

其實應該唔少女人都真係咁諗

" 千呼百應" ?

你想講 " 千依百順" 下話

好文貼堂

同隔離post冇衝突
隔離post嘅男人抵屌
你post講嘅女人都抵屌

不過有少少邏輯問題
處同層樓錢財唔係相對應嘅野

處男對應返處女
冇錢對應返處女

咁樣先mark sense

冇錢對應返有錢